「已經唔係新聞」光天化日 蝗童尖沙咀野外露出

上下其手

慣咗呢班柒頭皮
唔係撐佢地 不過話時話 有時出街真係幾難搵廁所
雖然佢有用樽接住 不過始終有礙觀瞻 去後巷係咪好啲呢……

你出街去開邊頭？蚺蛇尖？

Tst都難搵廁所？屌你老母
咁都見到個樽 你戀童架 放大個蝗童條jer

你跟蹤我？

你睇唔到？ 弱視咁嚴重，使唔使做手術？有無得醫？

付諸性攻擊行爲的戀童癖之犯罪心理，大致可以分為三種類型：

由於犯罪人社交能力不足，或與異性接觸時產生焦慮情緒，不能與成年異性建立感情；但他們能被成年異性或兒童引起性慾。
犯罪人雖然能與成年異性建立社交關係，但他們的性慾卻只能由幼童引發的。
犯罪人既不能與成年異性建立任何關係，對成年異性也沒有太大性慾，唯有由幼童才能引起其性慾。
可見上述三種類型的犯罪人均難以和成年異性發生正常性關係為共同病徵。